聽聞香港有個人好出名，叫肛門輝

有冇人知佢下落

冇

生痔瘡死咗